一人一個染/轉左頭髮同髮型之後先吸引到你留意明星

我先

]

壓軸登場
有請Nancy

多謝你回覆

多謝x2
ching個名未見過

甘撚多新會然

你個老野

E排D高汁舊會然消失晒
搞到全部新會然咁

我都就快消失。會掛念我?

家燕媽媽

掛住NANCY多D....

#189336 見過最大數字 起新會員?

Nancy我老婆 見我=見Nancy

1同3收得皮

2

銀河短髮

現時公認韓團最靚3甲如下：

1:
2:
3允兒

推

樓主真係唔識㗎喎

btw 妍雨>nancy

一直都吸引我，但轉咗髮型吸引咗好多其他人。
Gfriend 銀河

短銀 中銀

長髮睇落好肥

短 中ok

好明顯
nancy>妍雨

Nancy 綠色頭睇落好似成堆海草

樓主不願面對

特色美

上水未

泡菜咁咩好睇

好7

好正喎

要睇睇家姐好過

好7
但好善良好可愛好有女人味既一個好女仔

我會睇多賢

其實張圖咩事 食緊野?

人呢 我依邊早上呀

銀河長髮無問題 但中分真係唔岩佢
krystal就剪左短髮正好多 中分顯得個額好靚